橫頭磡邨血案 36歲繼子斬傷37歲後父

黃大仙橫頭磡邨宏亮樓，一名姓潘37歲內地男子，與50多歲本地妻子，以及妻子與前夫所生的36歲兒子，住在一個單位。凌晨2時許，潘正在熟睡中，繼子突然失常，持菜刀及生果刀向他襲擊，他兩邊肩膊中刀受傷，負傷跑落地下大堂，向保安員求救。

繼子傷人後棄刀逃去，救護員到場將傷者送院；警方持盾牌搜捕未有發現。現場消息指，繼子有精神病記錄，身高約1.7米、肥身材、蓄短黑髮，案發時身穿灰白色粗橫間條上衣，黑色短運動褲，螢光橙色褲腳及褲骨，黑色拖鞋。

50路

終於唔係繼兒動母

吳婉芳type

我到底睇緊乜柒

叫一個大自己一年嘅男人做老豆。。。好微妙。。

斬鳩個大陸佬

羅罧

37歲後父：我屌你老母

真本土

仲以為繼兒動母添

你覺得會叫咩

有錢嘅話就算係女人我都會叫阿爸。。所以當我無講過

橫頭磡邨宏亮樓

14歲生仔

可以係23歲

少女唔鋤愛啊婆

笑咗

50多歲，應該唔係14歲生嘅

37歲內地男子，與50多歲本地妻子
九成貪身份證煲老藕，問題只係真定假結婚

50多歲本地妻子，以及妻子與前夫所生的36歲兒子

咁即係幾多歲生?

喂有冇牛油帶過嚟呀